[有大本營才有升級]流水抗爭已經到左樽頸，我地要佔領機場！

大家係屌我叫人重現2014佔領前，麻煩請先睇埋以下意見(第一個post講得唔清楚，重開再推)

1. 流水抗爭已經到左樽頸

大家有冇發現點解我地次次比人衝散？我地be water左咁耐，已經接近比人破解晒。

成也流水敗也流水，我地如果要頂得住，唔比人拉，就要考慮其他戰術。如果次次比人衝散拉十幾個，點解唔諗過另一個方案升級？

2. 機場係最安全既地方

我唔敢講黑警係機場唔敢動用任何武力，但事實係黑警係機場動武，佢既代價一定會比起係出面任何地方都大。堅守離境大堂，迫使警方一係就黎清場(夠膽就黎放tear gas/開槍！)，一係就回應五大訴求。

機場有足夠既物資supply又有冷氣，除非黑警夠膽cut off 成條機場交通鏈(變相癱瘓機場)，否則大家唔使擔心物資。

政府除左親自黎談判/ 答應要求，無野可以迫到示威者走！機場離境大堂係成場運動唯一要守既位！

3. 有大本營才有升級

大家可以參考烏克蘭Winter on Fire 紀錄片，點解人地果度可以守得住，裝甲車衝埋黎都攻唔入？就係因為人地有大本營。有大本營先長期聚到人。先可以係入面大量升級武力，魔法師先可以做野。

至於機場佔領係送頭定係升級，視乎有冇勇武幫手堅守機場佔領區。可以預計既係政府唔會係短期內有所回應，所以大家要有長期甚至無限期佔領既準備！

講多次，行動正式升級，機場離境大堂要成為抗爭者大本營！

推上熱門!

推

有決心就有得玩，無決心就係笑話

一定要屌
唔需要留守通頂，機場不安全，有遊客才安全

而家可能已經預備射Tgas
封晒航班

唔需要嘉年華

不留守

樓主理解錯左

大本營係最唔安全既地方 但係最自由既地方
每一分每一秒政府都想清你

反對
清哂乘客
剩低既全部係示威者
可以強硬清場

勿送頭

小心有犬吹風

How?

推比大家判斷，我都唔敢講我既想法一定正確

無晒遊客同普通游擊有咩唔同
遊客先保護到我地
咪亂吹風話佔領

善用不推文回覆

怕大台

正常情況就係，而家停哂飛仲留响到好撚危險，大家今日快啲走

唔好意思各位手足，我係樓主，係出呢個post果陣未知原來已經cancel 晒航班

宜家我都覺得有清場風險，請大家自行決定去向

快閃，機場係個孤島，封撚左你條橋再封撚埋你條鐵，到時想走都走唔到，隔離就係港豬噢大橋，直接送撚哂啲人番大陸

狗？

無分前後，背水一戰，未嘗不可。